英冠升班附加賽 富咸對維拉 即場討論區

今晚12點
富咸

豬持秦利隊長

富咸：升班會買米杜域
維拉：升班續泰利

呢場波布魯士一定龜縮
細波100%

好想富咸升返班

好懷念10年佢地成隊老人波入歐霸決賽

依兩隊比起卡迪夫狗城更值得升班

富咸唔升一定星散

希望富咸升。

升左佢地就有錢買斷piazon同kalas

支持富咸
維拉浸多2年先再升啦

樓豬睇住人地升班
自已就降班有咩感覺 ？

睇定對手岩嫁喇
下年總有一隊會做對手

走硬

富咸終於返嚟 個領隊有啲料

佢地打道氣

真到
卡城死啦垃圾

富咸升班就可以賣走大米

富咸有個力架好好波
升班既話唔知會唔會賣

條友成日9up
返黎妞會慘

要100m先放cc龍
Ryan cc龍
唔識串

cc龍仲要係英撚
貴係正常
再成長落去可能勁過巴爾

維拉

一場過？

巴打同英媒有咩分別
踢左一季好波 仲要係英冠

g持米禾爾

18歲打U21
有潛力到仆街
fm一定買佢,超級妖人

係warnock仆街姐
我幾鍾意卡迪夫城果個zohore

卡城買左4次全部輸錢
買佢對面佢就贏我
死全家啦卡狗

一定
sessegnon升唔升都好大機會走
仲有johansen , kamara

大米勁屌 , 17場12球
如果富咸升班99%買佢
不過rui fonte都唔差

上年樓主燈到哈多士升班

呢隊垃圾下年唔降我跟佢老母姓啦
富狗都難d升
我地維拉有布魯士

樓主加盟升唔到嗰隊

維拉升唔到仲有下年 富咸就難啲 實散

大米去富咸啦
沙式朗唔係話升班既話 會踢先多季先咩

今年都唔弱

直接落英甲?

維拉食撚屎啦

成班抽水怪靜未
收撚聲啦

John Terry!

淫賤上呀

哈哈哈迪斯 幫你屠曼 你都唔知恩圖報

是其是

唔想睇bruce d 西波

我買你果隊都輸錢啦
落英冠踢啦仆街

好想兩隊都有得升班
富咸最後比卡狗差2分咋,連goal difference都多三球

明知樓主踢緊都仲買, 怪得邊個

btw 真心想富咸買斷埋kalas同piazon
但夠唔夠錢買

有100m買乜閪都夠

有先得架
不過就算升唔到,車仔都應該會繼續借
反正都唔用

富咸個老細咁rich都無錢

3000萬人球場
你1鎊一張飛一場都30m
點會無錢

但有時最驚就係有錢亂咁洗呢
好似14年,重金買果個mitroglou,完全係水貨

富咸個cairney大家點睇

佢幾好
入球能力唔低,又係隊長

買乜好？

維記

支持維拉 維拉八年球迷

維拉都有財政問題,都係升唔到班好大獲

撐富咸

維拉支那老細

有冇link

rui =妓青訓，傻西細佬

班球員人工貴

有冇LINK

Thx歌王

有冇電話睇到既link

求link too

死link?

收皮啦布魯士
佢教嗰隊最好以後都唔好上英超

Acestream : 7355ce27c6dfe5829ab69db6002cb3632bec0f14
Url

直播Link

就開波

富咸

sessxxxx 入波未

富咸加油

36度

點解咁撚熱cc龍都著到長袖

Prince William

王子

威廉王子係唔係維拉球迷

佢係呀 佢支持維拉好耐

咁熱都來睇

單刀橫傳

富咸1:0

富咸GOALLL

villa

個左閘唔見咗

屌。。

維拉右閘睇波

左

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

富咸1：0

色色龍直線

AV 8978

布魯士

AV俾人壓住屌

秦利

支持富咸

周栢豪好廢

維拉連波都掂唔到下

富咸條友咁樣踩落去

富咸升到既記得要買我
我唔要踢英甲啊

咁都無紅

柏豪係咁俾人foul

屌咁都唔紅

維拉咁多年都仲用緊個垃圾hutton

尼爾泰莢傷左。。

冇VAR?

富咸啲防守有form好多

富咸勁好多

無 咁撚貴既一場波都無

下
Hutton不嬲都係正選
Taylor坐後備好耐

Terry老了

咁狼牌都無

季尾有番正選但尾2個輪傷左

上場mark死Adama Traore

咁都炒

幾球差少少2:0

av左後衛係咁失位

富咸勁到

link?

av左閘廢到

VILLA後防=笑話

左後衛又去左邊

Av差d自爆

AV反擊都柒

AV成隊靠snodgrass

威廉王子買撚左隊av自己搞啦屌 垃圾支那老細

今場連今季踢得幾好既阿度馬都踢得麻麻

Av好廢

有冇中過龍

皇家維拉

富咸幾勁wo

Alan Hutton 當年已經比人叫星際頓胎
估唔到仲踢緊

屌 成隊維拉唔撚走位 唔知做緊乜

Hutton 真係好撚廢 .. 換咗佢啦 下下唔見人

av廢到我以為睇緊港超 得snodgrass係踢球緊波

19 AV有好多球員踢英冠但成六萬週薪on9
高過好多英超隊

Grealish前兩場好勁
今場冇態

點解排名差咁少但富咸屌打得咁勁

成日縮入去 企到打三中堅咁

VILLA!!

仲有個垃撚圾嘅 米卡李察士 65000週薪
艾邦拉荷都五萬幾

所以今年上唔番就要散貨

富咸無打少個真係行運

好肉酸

Villa 入未

Johansson Cairney McDonald三個中場控球力好好

英超一齊帶落英冠 高人工唔奇既

維拉升班泰利對車個陣點算

開league嗰陣富咸4場不勝搞到冇左d分
唔係既話今日應該係卡城vs維拉

26分鐘own goal

三核妹妹吓

維拉好撚垃圾

AV d波好慢 又無目標去做 輸9梗

av下半場一出到黎個勢好勁

周栢豪好垃圾

維拉呀

av突然間咁醒神既

要炸鳩富咸了

周柏豪好撚廢。。

我維發威了

Pakho

差d

周柏豪過三關。。

柏豪勁到

周柏豪黎料

AV咁打就似樣啦

淫賤加油

柏豪冇紅叫執到

咁都無紅 仲想打交喎

維拉升唔到班 柏豪應該都有英超隊買啦

支持

周柏豪

怪就怪Bruce 啦

上呀維拉

富咸都哂左好多機會

咁都冇12m?

有冇片 條link lag左

kamara

47

紅

咁樣飛腳，申請紅牌？

終於紅

維拉好多球俾直線空位就有機，成日要無啦啦分邊

附加賽好撚正 打到就開拖咁

兩黃

咁樣踢
想早沖涼咪講

上啊維拉！！！

周柏豪應該要紅先其實

仲有廿分鐘

富咸頂實

維拉成隊波都好慢

富咸慘啦

靠左翼

唔紅av個靚仔反而紅富咸

公道d講，Odoi呢下出腳有d肉酸，冇需要去盡

比比鳥d射波超廢

Stefan Johansen 害死隊友，禁區頂9射，俾人打反擊，重傷埋唔追波

不過咁嘅防守，上英超應該g硬

上吖維拉

一陣輸左紅牌條友點走

富咸踢少個

odoi真係好on9 點解咁廢有正選踢

Cairney

cairney

好j過栢豪

cairney真係有d料

bruce諗住換人未

今季升唔到班就會賣走

富咸好似開價20M

頂撚住啊富咸

上季一個救全家既Kodjia終於出黎

派哂前鋒上黎

抵買

維拉件37號好撚廢

屌你布魯士換鳩曬D前鋒出黎就算

好似 3定4 球禁區手球
冇吹過

冇戰術可言

Av個18號幾有威脅咁

富咸頂住
唔想見到 Bruce 喺英超

唔值得吹
加上一場咁重要既比賽
如果唔係極誇張都難啲俾手球十二碼

Molamola維拉

無啦

維拉係咁先啦
下季努力

斬啦

維拉個adomah勁廢

想唔想升班嫁維拉

Typical Villa

鳩斬入禁區好過啦，浪費時間

頂住呀富咸

fuham!!! 頂撚住啊

Terry 下年吧

退休了

一早就要斬啦

byebye

比比鳥好扭得

Until we ....

斬啦on9

維拉molamola

bye bye villa

玩完

樓主正式加盟維拉

恭喜fulham

冇 抵輸

恭喜富咸

3000萬球場重返英超了

av踢到

泰利唔洗上英超對車仔咪幾好

散班了av

典型英式波好好睇

Villa 底死
之前仲話terry唔想對番車仔
而家咪唔使對lor